人同事物

因為滿足唔到另一半的性需要
而佢背住我有另一個
我發現左
佢同我講 只係朋友之上戀人未滿
佢分得好開 佢只係得我一個

其實佢無啱定錯

我而家好難過 做唔到決定